點解engine/IT都比人話廢

fg月入都有20k
咁讀science係咪跳得樓?

文科仔女就真係跳樓喇

engine/it一定好境過文科先啦

engine it嗰啲廢極都叫讀啲有意義嘅嘢 嗰啲文科仔讀埋曬啲唔等洗嘅垃圾屎片就真係廢啦

因為太多香港人以為IT = 識整電腦甚至識整電

收分問題

全部都係屎,冇乜好比較
醫療科笑而不語 政府工笑而不語

連登仔係咁架啦 剩計degree既
睇下dse 25分以上其實得5%既人 大部份EO AO 高收入專業都係呢度
減返25分以上既乞食文科
再睇下新一代大學生20-30歲既平圴/中位數月入
計埋冇讀U又肯捱下地盤 考紀律部隊之類既人
就知其實engine / it 既收入應該都係同齡既頭5%-15%
都要人人比人屌做狗

連登仔連醫生都搵到位屌

個個都吹自己有車有樓名校畢業，現實原來係公屋文員仔

IT fg有20k?

做Engine辛苦,IT又易中年失業,多OT,加上2個行業都少女仔
中上流屋企都會識教子女讀專科/醫療類科目

如果想安安穩穩,做engine/IT 不如做公務員ACO文書仲好,起薪14.XK,起初睇落唔多吸引

但ACO人到中年升1級到上CO約PT21(約40K 未計每年數%通脹)
,又唔怕中年失業,中年都仲有得升職加人工
另有2X%強積金,1X日慢慢升到2X日年假,排公務員隊申公屋居屋

12-17k 啦

入左文科真係一世

有自己學d practical 小小既skills, 三大既輕鬆20k 今年
一街都乞緊it人，只要你有料一街都係工搵你

呢兩年，識少少coding，有project仔俾人睇下，三大畢業真係輕鬆20k以上
30k都聽過

中學個陣比文科歷史班MK睇唔起
過多幾年睇下你地班on9仲笑唔笑得出

仲懶係有文化咁，然後話咩文科其實都好有用架
根本冇實質作用，成班廢青

咁應該無人做會計，畢業做big4連屋企都唔洗返
無人讀精算，對數多過對人，心理唔平衡
無人讀文科，未到中年已經失業

搵到先算啦，17k-18k我覺得都已經算高，出面啲公司肯唔肯畀到咁高都成問題，重要係fg